{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502759",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "인동주마을"
    },
    "text": "インドンジュマウル (인동주마을)\\n\n全羅南道木浦市玉岩洞1041-7\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 22:00 , 名節 , 160席/部屋:4個 , 全羅南道木浦市玉岩洞（チョルラナムド·モクポシ·オクアムドン）に位置するインドンジュ村を紹介する。 この村は庶民を愛し、革新的な思考で生きてきたオーナーによって誕生したところだ。 オーナーはマッコリをベースにインドンチョを利用してインドンジュマッコリを開発した。 この固有の酒種はイン·ドンジュおばさんによって有名なところだ。 この村は手厚い人情で有名だが、カニみそ定食はボリュームたっぷりの量と旨みで人気を集めている。 また、ガンギエイ、ジャム、キムチの組み合わせで代表的な食べ物である。 仁東州村はこのようなおいしい食べ物と共に人々に楽しさとやりがいを与える場所として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "インドンジュマウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "インドンジュマウルは全羅南道木浦市玉岩洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "インドンジュマウルはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "インドンジュマウルでは韓国料理の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "インドンジュマウルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "インドンジュマウルの営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "インドンジュマウルには何席ありますか？",
            "answer": "インドンジュマウルには160席あります。"
        },
        {
            "question": "インドンジュマウルには個室もありますか？",
            "answer": "はい、インドンジュマウルには4つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "インドンジュマウルで有名な料理は何ですか？",
            "answer": "インドンジュマウルで有名な料理はカニみそ定食です。"
        },
        {
            "question": "インドンジュマウルの特産の酒種は何ですか？",
            "answer": "インドンジュマウルの特産の酒種はインドンジュマッコリです。"
        },
        {
            "question": "インドンジュマウルはどのような雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "インドンジュマウルは手厚い人情のある場所です。"
        },
        {
            "question": "インドンジュマウルはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "インドンジュマウルは庶民を愛し、革新的な思考を持つ人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "インドンジュマウルで代表的な食べ物は何ですか？",
            "answer": "インドンジュマウルで代表的な食べ物はガンギエイ、ジャム、キムチの組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "インドンジュマウルは楽しさとやりがいを与える場所として知られていますか？",
            "answer": "はい、インドンジュマウルは楽しさとやりがいを与える場所として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 429
    }
}